\documentclass[a4paper, 11pt]{report}
\usepackage{PV}

\asso{Stravaganza}
\dateVote{30 janvier 2018}
\mail{stravaganza@assos.utc.fr}
\siege{Université de Technologie de Compiègne}
\nomPrez{Rindra \textsc{Rabiazamaholy}}
\nomSecretaire{Rémy \textsc{Huet}}
\type{réunion de bureau restreint}

\begin{document}

\afftitre{}
\renewcommand{\contentsname}{Ordre du jour: }
\tableofcontents{}
\vspace{3em}

\Large\textbf{Présents:}

Sont présents à la \thetype{}:
\begin{itemize}
	\item Rindra \textsc{Rabiazamaholy}, présidente de \theasso{};
	\item Rémy \textsc{Huet}, secrétaire de \theasso{};
	\item Antoine \textsc{Genet}, vice-président de \theasso{};
\end{itemize}

Le quorum de trois membres du bureau restreint dont le président étant atteint, la présidente déclare la \thetype{} ouverte.

\point{Modification du règlement intérieur}

Conformément à l'article 16 des statuts de \theasso{}, le bureau restreint vote les modification de règlement intérieur suivantes:

\sspoint{Suppression de l'article 2}

La suppression de l'article 2 du règlement intérieur, dénommé \enquote{Le directeur musical} est votée à l'unanimité par le bureau restreint.
L'article 3, \enquote{Matériel}, est donc renuméroté.

\sspoint{Création de l'article sur les ensembles}

Conformément à l'article 10 des statuts de \theasso{}, le bureau restreint vote à l'unanimité la création d'un article consignant les ensembles de l'association.

\sspoint{Création de l'ensemble Haribows}

Le bureau restreint vote à l'unanimité la création d'un ensemble de cordes dénommé Haribows, ayant pour but l'exploration d'un répertoire classique.
Celui-ci est consigné dans l'article créé préalablement.

\point{Nomination du bureau élargi}

Conformément à l'article 8.2 des statuts de \theasso{}, sont nommés au bureau élargi:
\begin{itemize}
	\item Salomé \textsc{Ribault} aux postes de responsable communication et responsable enjaille;
	\item Rindra \textsc{Rabiazamaholy} au poste de responsable musique;
	\item Rémy \textsc{Huet} au poste de responsable de l'ensemble Haribows.
\end{itemize}

Le vote du bureau restreint approuve à l'unanimité le nouveau bureau élargi.

\vspace{3em}

\Large{\textbf{Clôture}}

L'ordre du jour étant épuisé, la \thetype{} est déclarée close par sa présidente.

\vspace{5em}

\begin{minipage}[t]{.45\textwidth}
	La présidente
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{.45\textwidth}
	\begin{flushright}
		Le secrétaire
	\end{flushright}
\end{minipage}

\end{document}
